唔知Ram問題定係老母板問題

老母板 ROG Z390-E
Ram Corsair 4x16GB 3200

之前一直開心使用四條
後尾就開唔到機 用返兩條(A) 插1.3位着到機
但係插埋另外兩條(B) 2.4位就黑mon冇畫面

用(A)試 2.4位開唔到機
用(B)試1.3位開唔到機
剩係得用(A)插1.3位正常使用

究竟係咪兩樣都有問題

Sorry for 1999

牛 RM750

搵人check B個對ram應該最多
但你到最後點都係要兩個Check哂

我都試過最後發現 係Cpu針彎咗

*最快

咁啱啱好彎果個位

定係出事之後開嚟檢查時唔少心拔劍，其實唔關事

試下逐條RAM試下開唔開到機
試完再搵100%得果條試插4個位開唔開到機

今次仆街了兩條都開唔撚到

LM

多謝晒各位大佬幫手

到最後發現三條OK 死咗一條

咩牌子？

睇到喇係咪超頻超得耐死咗？

其實Corsair平ram係好廢

唔係長期超架咩

可能你嗰條體質唔好又長期過高電壓搞死咗

Corsair 渣ga

你降返頻用雙通道插位再試下壞嗰條，好彩咪縮缸仲用得返

唔得了，一直reboot 晏啲拎去代理睇吓有冇得整